(超突發）白宮：美國之音用美國人錢奶共

媽，我好亂呀
到底有D咩佢冇滲透呀！

Google Translate:
美國之音花您的錢為威權政權代言

美國之音是一個由美國納稅人資助的全球新聞網絡。它每年花費約2億美元用於向全球人們“講述美國的故事”和“清晰有效地展示美國的政策”。

但是，今天，美國之音（VOA）經常為美國的對手而不是其公民說話。

冠狀病毒大流行也不例外。中國共產黨的保密措施使這種致命病毒在世界範圍內傳播。

記者應該報導事實，但是美國之音卻反而放大了北京的宣傳。本週，美國之音稱中國的武漢封鎖是世界許多地方效仿的成功“典範”，然後在推特上發布了共產黨政府慶祝燈光秀的視頻，標明了隔離檢疫的嫌疑。結束。

更糟的是，儘管許多美國媒體都率先從中國走出去，但VOA卻又走了一步：它用共產黨政府的統計數據製作了圖表，將中國的冠狀病毒死亡人數與美國的死亡人數進行了比較。情報專家指出，根本沒有辦法驗證中國數字的準確性。

冠狀病毒的故事只是這種模式的一個例子。去年，美國之音（VOA）幫助突出了伊朗外交部長Javad Zarif的Twitter提要，當時他正在對美國發出威脅並分享俄羅斯的反美宣傳視頻。

它的指導性憲章寫道：“ VOA將代表美國。”在第二次世界大戰成立後的數年中，VOA通過在全世界促進渴望兩者的觀眾的自由與民主來履行這一使命。

如今，VOA正在宣傳，而您的稅費正在支付。

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

不過唸唸下，美國之音咁大影響力，冇理由唔滲透你......
中共死全家！！！黑警死全家！！

港共對RTHK 也有同樣目的

個蜜罐開始冚蓋

我一直以為係支共扮美媒既媒體
dllm咁都滲透到cls

美國真係。。。

請曬支那人做，你想點先

美國之音唔係成日踩共架咩

呢個先最恐怖